跑贏大市揮手區

今年恆指由22000點升到而家25843點，升幅17.5%！如果唔渣0700, 跑贏大市唔容易呢！

有無人同我一樣，跑贏左大市？
利申: 0700佔我的組合平均10%